真正愛一個人真係好難

希望你會明你會珍惜
一世人只會有一個最愛

無論你點都會繼續愛你 做過咩都會原諒你

最終傷心咪得自己

幾傷心都冇所謂 淨係唔想失去佢 永遠都搵唔番

點解我仲係咁唔成熟

我覺得點都要set條底線
無理由可以無限量原諒一個人

我真係好愛你

對唔住 成日叫春洗版 我控制唔到自己 我真你好愛好愛你

咩事呀

太愛佢唔想失去佢

佢因咩原因想走？

我明白

講發生咩事

傷得佢太多次

我盡力希望佢會番嚟

你做錯咩事先
你要明白問題係邊先得

自作自受

做咩都係錯 我就係個問題

愛佢 冇話咩自作自受

最後佢走左 比左帽我戴

希望你好好保重
聽你咁講
應該係感情已經變左
根本就冇對同錯之分
只有應該同唔應該

其實我咩都明 只係控制唔到係咁叫春

戴帽呢d好正常

臭貨